# Дополнение

## В папке Docker лежат образы для запуска вместе с Docker-compose файлом
## В папке ApiDocumentation лежит автосгенерированная документация (с минорными правками) к каждому сервису
## В папке Postman находится коллекция для Postman вместе с Json файлом на 100 пользователей

